日本妹地鐵打交

好撚卡通

我真係屌你老母
邊撚到有日本妹

> 澳門高登起底組

粉紅色

有d動物識講人話

fb條死仆街個標題算點
外國也有？

跌得好搞笑

ankle break

係幾好笑

南泡

廣告？ 比人打到咁最尾都係飲水最緊要

跌落地果下好好笑

點俾人打都要飲水
應該搵佢做廣告代言

可能有病定唔知咩事一定飲水呢
連比人打都擺埋一邊